［求救］laptop突然連唔到屋企個wifi

但電話又連到wifi正常使用
係部laptop連唔到
插埋lan線都唔得
但share手機個hotspot又上到網

reinstall 個wifi network

熄機

大約要點搞法

無用

forgot wifi network 再嚟過啦

google打reinstall wifi adapter，跟住佢做。